表左白 我講到明唔想做fd 佢仲係咁搵我

條友想收兵嘅話可唔可以放過我
如果係想做朋友嘅話你收皮啦我想溝你唔係想睇你將來溝第個

唔使咁 sad 嘅
挫折總會有，最尿要識起返身

咁好啦 比我kill you lah

直接block撚晒所有聯係方法，得撚閒同你做朋友on99

hea覆一兩個月 跟住唔覆

溝唔到人發爛渣
做個朋友洗唔洗咁呀

你近來又再有空 我在防備別發功

等件事淡左 放低左先做朋友啦
不過到時應該連朋友都唔想做

連講既勇氣都無

咁你怕唔怕死？
我就已經唔怕了

大家朋友嚟㗎 唔好咁介懷啦
點解唔可以一路做朋友喎
我都未介意你表白啦
你居然咁就走咗去
你都唔重視我嘅
都唔係真係中意人嘅

其實唔想直接拒絕你
係想多啲“朋友” (兵/傻仔)
對自己好啫

（可能佢拍緊拖唔想話你知添）

同佢好fd 佢有男朋友 不了

有勇氣都無用

代表佢真係珍惜你呢個朋友囉
你就話做好晒心理準備啫
人地冇啦啦冇咗個朋友問下都唔撚得

呢啲人諗咩架
拒絕完人仲要迫人做朋友？

Block 左佢咪得
唔係煩惱黎

朋佢老母友咩

我覺得就算表白衰咗，都可以做返普通朋友吖

你想做炮友咪出聲囉

仲朋乜9友 痴撚線
放過人啦
咁撚自私都有